\documentclass[main.tex]{subfiles}

\begin{document}
\begin{titlepage}
    \centering
    \vfill
    \vskip2cm
    {\huge
        Sécurité des réseaux WIFI \\
        \vskip0.5cm
        PTUT
        \vskip0.5cm
        \large
        Année universitaire 2019 - 2020
        \vskip0.5cm
        DUT Informatique - Année 1 - Semestre 2 \\
        \vskip0.2cm
        IUT d'Aix en Provence
        \vskip2cm
        Florian Ancelin - Lucas Duval - Clément Mathieu--Drif\\Jean-Christophe Nguyen - Nils Ponsard - Hugo Tritz
        \vskip2cm
        Tuteur \\
        \textbf{Samuele Anni}
        \vskip2cm
        02/06/2020
    }    

\end{titlepage}
\end{document}

